美股有沒試過一日跌二千點？

咩index